有冇人已經有水務處intern offer?

有冇人已經有水務處intern offer?

18號in完，做依架。。
係咪冇了😪

下星期一簽約喎ching

有冇人報左警務處intern

俾阿sir問到唔識點答，又叫我即場做sit ip

我驚著黑色衫去到會俾人打